已故阿仙奴名宿雷耶斯之子發亮！佩雷斯主席承諾包養到死年

小雷耶斯當選最佳球員+最佳射手

在艾巴紮比舉行的Laliga希望之星比賽，皇馬小將荷西-雷耶斯（Jose Reyes Lopez）發亮，不僅幫助皇馬U12奪冠，他還當選賽事最佳射手以及最佳球員。值得一提的是，他是西班牙名將雷耶斯（Jose Reyes）的兒子。

小雷耶斯出彩

在決賽中，小雷耶斯攻入4球，幫助皇馬U12梯隊5-3逆轉擊敗西維爾，成功奪冠。整個系列賽，小雷耶斯在6場比賽攻入9球。

悼念雷耶斯

今年6月，前皇馬、西維爾球星雷耶斯因為車禍身亡之後，皇馬簽下了小雷耶斯，此外皇馬主席佩雷斯承諾將他包養到成年。

雷斯？

肉酸

U12?

佩雷斯主席真係正一死變態
12碎都搞

老豆嚟

佩雷斯主席型撚到

戀童

成年定死年

收聲啦pedo